# Projet compilation
# Compilateur ribbit
# Pour déclarer une variable : ribbit var 
# L'assignation et la déclaration ne doivent pas être fait en même temps.
# Pour la condition : ribbif(cond){block}ribbelse{block} le esle est obligatoire 
# Pour les boucles ribbwhile(cond){block}
# Fonctions intégrés : + - * == != < >
#
#
#
#

